今日做完深喉測試

發覺我可以含到17cm
希望下次有進步

你男朋友知唔知你日日出膠post

點睇dna送左比人

浮雲你都有mon 我po

我開完佢就即刻send 咗我個po 條link 俾我

我mon晒全連登

好幸福

交換dna
我ok

幾時挑戰18cm

巴打有冇18cm，俾我練習

20cm岩唔岩？

太幼